除咗遊行同衝，應該要諗一諗仲有咩可以做

宜家局勢睇，政府同中共只會越來越硬，佢根本唔怕你地遊行 (用noted and thanks回應),又唔怕你地勇武(用不明來歷打手解決)。

好多人都唔鍾意睇對家嘅page同文章，但我地要做到知己知彼，諗辦法上吓百度，微信，港漂圈等宣傳 (你上下去就知好多反我地嘅言論，有啲仲似係香港人嘅留言，但如post嘢要小心個人資料私隱)，了解佢地諗乜，先做到有效率嘅攻勢。否則keep住做遊行同衝，只會不停被老屈成暴徒，港獨，廢青，長遠對我地爭取更大支持會好不利

文宣可準備更多文章，以客觀事實說服本來唔支持我地嘅人 (之前巴打整長輩圖同最近有巴打寫嘢上大陸forum都係好計)

小弟不才，諗唔到太多計，只望拋磚引玉等大家傾下，只係覺得我地想贏，就要諗辦法令越來越多人認同我地，否則只係大家一味圍爐自high，太空館玩激光，唱愛闊天空咁真係無乜用(呢啲嘢可以玩，但唔好放大呢啲嘢對我地5大訴求嘅作用)

推一推

罷買
兌美金